Today is your birthday too, right?

Are you ready?
One two three…
...
....
..
...
.....
..
.....
...
.
..
...
..
.....
...
..
....
...
...
..
...
....
.
..
.
...
....
...
...
..
.
.
.
..
..
..
....
..
..
..
....
...
..
.......
....
....
.
....
..
..
....
..
..
.....
...

Happy birthday to you

新年快樂大吉大利

Coma star(come sta)?

Today is your birthday too, right?

Are you ready? One two three

Happy birthday to me, hahaha

Happy birthday to Ambrosini end?

thx

hi i am radiation toxicjj

comma star

no I'm left

you are not right

Hi 樓主

？

今日就完啦

好耐冇見

係咩 成日見到你個柒頭wo

你就柒頭！
你定佢生日啊？

點解多左個腐皮架

樓主有冇玩劍道？

咩都無玩

weak

He won"t see your post.

never mind

屌 邊個腐皮同我出來

I see your post.

樓主每朝五點幾起身去晨運？

I saw him at school

on9